# catdogapp

esta es una app hecha en **FLutter** utilizando **Tflite** para la clasificacion de Perros y gatos, basandonos en el curso de udemy (https://www.udemy.com/course/flutter-deeplearning-course)

# Dependencias
1. getX
2. imagePicker
